[美帝準備入主] AC米蘭球迷討論區 72

Forza Milan!

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

冇獎排名預測遊戲

Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
Komova_baby

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名: 李老闆的腳毛

唔出比基尼亞，早D翻歸食薯片飲蒙牛啦

個球證痴撚線
有人瞓低佢喺側邊行過望都唔望吓

摩迪

可以訓

摩迪好撚勁

美C 登機啦

亞軍廷自己拎黎
雖然大巴同斜恩係蛆狗
但你要搶分有咩理由唔用

阿軍庭輸埋品

好撚無品

98年之後幾鍾意格仔，蘇加、波班、贊尼……

0:3

阿根廷個細蚊仔球迷

高華錫勁到

亞軍廷球員真係好撚醜，波都唔追

輸波打人

仲有史坦歷、普辛尼基、史米

得失球都唔肉緊
成班人真係好撚垃圾

波蘭輸緊兩球都招追啦，垃撚圾

正

阿根廷輸埋品 後段果幾下

垃圾TOPIC,屌你老母

唔知邊個開始重猛講6月21日旺亞軍廷，事實證明數據係要嚟打破

見到阿根廷輸波好撚爽

第三球D後衛企哂喺度 好肉酸

可能嬲撚咗個龍門，特登食花生

狂龍完封亞軍庭

唔反了

我地隧波wc打得最好果個

阿根廷

一個post 講一次
做嘜又放上topic
放得上topic一定死撚硬

樓主食緊素

有個正正常常嘅教練真係最緊要…

Hedge fund Elliott have paid the €32m capital increase and the money will be visible on Milan’s accounts tomorrow. Now Yonghong Li have 10 days to repay the fund, otherwise Elliott will take over the club [Il Sole 24 Ore]

David Han Li is in New York to formulate the remaining details with the new Milan member who should become a majority shareholder right away [Mediaset]

拜拜大陸佬

又借

一係1:0
一係3:0

Milan are waiting for Inter to make an official offer for Suso. Milan willing to listen. His agent Lucci is working on this possibility and could be in Milano. Asking for Brozovic was more than just an attempt to provoke Inter. [Sky]

走資任務已達成

lm

又係個TOPIC累事

你估得唔得喇

國家任務完成

會唔會好似grosso 咁
WC上哂身，球會打回原形

Hakan Calhanoglu is, in fact, a target for RB Leipzig, according to Calciomercato, with the deal set at 30m euros given his lack of game time at AC Milan last year.

黎啦黎啦黎啦

lack of game time

我蘭球迷會唔會太燈
牙盜燈到牙朗爆seed
美斯登機

要幾多場先夠

原來祖記簽CAN出成16M簽字費
美亞個價其實唔貴

話左超市開張

參考隊草

佢有咁好氣咩

依家啲簽字費都去到咁撚貴

係
其實同比轉會費
差唔多

肯定錯名

嘩買到成個人番黎

仲有5M年薪
3年之後仲有50M違約金 比外國球會
難怪搞咁耐
祖記真係大出血

祖開到7M 比CAN

但利走咗CAN 入FABINHO 同KEITA 中場可能仲勁咗

真係勁咩件CAN

呢兩季好穩陣
勁

克羅地亞踢得好

呢D好氣好力
好o岩屌帥用

keita 好用好多

睇D人講個潛在買家Tom Ricketts好似唔錯 希望成功踢走李老闆啦

正呀

阿根廷真係on9.... 出埋阿甲廢物都唔出dybala, 希古恩.... 中場又無benega, biglia 梳理. icardi 又無入選.....

教練堅痴線

阿根廷真係on9.... 出埋阿甲廢物都唔出dybala, 希古恩.... 中場又無benega, biglia 梳理. icardi 又無入選.....

教練堅之到喊

我地意粉都唔差

所以證明教練真係對一隊波影響好大，偏偏國家隊有一堆傻西教練....

btw 美欺呢啲世一／世二，咁嘅心態都真係唔太掂

都係講句
世界盃黎
跑下洗死咩
我睇阿朗33歲 都跑到癡線

係.....原本我唔睇，但見viu 播，返工都照計埋佢 估唔到美欺連生死戰都打到咁悠閒

拉傑迪果球
真係癡線
4,5條友 望住個波入

你睇摩洛哥沙地嗰堆.... 明知低一班波都同你搏命. 大佬啊得三場分組賽咋咁都可以唔去盡....

牙朗今次個凝聚力力好好
佢自己都好信隊友

我係撐美欺既
但條撚樣咁既心態, 下下要隊波就佢, 跑動又少, 食得屎啦

你睇人地阿朗, 同埋CARRY住班豬晒咁蠢既隊友, 打得咁好, 跑成場主動要波
同美欺真係幾好分別

不過都有野可以賴下
亞軍廷個教練真係垃圾過屎, 無戰術可言, 完全自我中心唔知做緊乜
睇完第一場都知佢地會出局, 打雙箭但叫美欺番中場拎波, 2對翼比人廢左, 落底出波無撚用
鋒線係勁呀, 搵阿古獸打陣地打鐵桶. 笑撚死人, 換多隻斜恩出黎博下啦屌你, 大波娜擺中場又唔用, 唔知留黎做乜, 抵撚死
中場無創造力, 得罪講句, 我有信心我蘭都屌打佢

我憎呀朗都覺得佢呢樣野我好服

起碼隊友知道要佢CARRY跑哂成場, 阿朗凝聚成班隊友

亞軍班垃圾豬隊友就擺明MESSI CARRY, 懶懶閒咁理撚得你死
反正有咩都MESSI食哂, 驚閪呀
MESSI又係抵死, 完全唔岩做隊長
比MANDI做仲有火, 起碼打下人

角球牙朗次次都跑返禁區幫手頂

隔離街果啲已經簽哂人 我地仲要等幾耐呀 屌李老闆

牙朗另一樣係佢基本上如非必要佢唔點要控波 佢都好肯信隊友
反擊上仲傳唔少機會比隊友 即使隊友失唔少機會

未破產就汁到啦,仲想買人

不過葡萄牙個教練排隊好廢

Yes ，無牙華

Nainggolan

下場唔知有冇得出,guedes廢撚到

尼高恩蘭 好羨慕隔離街

施華又做返隊長

我地有蒙杜利禾

蒙隊都想斷約跳船

比利時人有費蘭尼

好行唔送

on9仔屁馬

又燈

入埋波

屌那星

我地冇哂巴西仔

隔離街firm 尼恩高蘭 蛆firm 能夠？

我蘭firm 波叔

當初因為細哨卡卡鍾意巴西，依家因為尼馬古天奴討厭巴西

曾幾何年好似都同米蘭傳過緋聞

尼馬好討厭

佢唔扮嘢唔撚識踢波 拖死哂隊波

宣佈冇歐賽未?

BREAKING: The €32M capital increase is yet to be paid by Yonghong Li, where the deadline ended 16 minutes ago. Elliott could therefore pay the €32M capital increase for Yonghong Li. [MN]

UEFA ：拖多一頭半個月先，睇你點買人

UEFA:一齊睇埋世界盃先啦

Sky also confirm that Elliott will intervene and pay the €32M capital increase Yonghong Li failed to complete on time

Fassone will now write a letter to Elliott, to ask them for the €32M for the capital increase, after Yonghong Li weren't able to pay the fee. [MN]

Yonghong Li will now have 10 days to return the €32M back to Elliott. If he isn't able to repay it within 10 days, Elliott would take over the club. Yonghong Li hopes in the meantime to find a member who can repay the money back to Elliott. [MN]

李老闆無牙膏了

仲要等多10日

美帝來了我帶路

The deadline for Yonghong Li to transfer the €32M required as part of the capital increase into Milan accounts was today at 17:00 and still no news of him making the payment. In case of confirmation Marco Fassone should therefore send a letter to hedge fund Elliott to take care

快啦
又十日
沒完沒了

It’s possible that Yonghong Li did not pay the money because within 2-3 days he could close the deal with the new owner/shareholder who can repay Elliott [Sky]

比UEFA拖左成個星期 又要比李老闆鍊住個春袋10日 屌你老母

點都好
多謝上年嗰兩億
唔該你搵返一個可靠啲嘅大股東比我地就心滿意足了

Elliott 接管左仲會係支那搵人咩

唔知

PSV have officially appointed former Milan midfielder Mark van Bommel as their new Coach.

Van Bommel has signed a three-year contract with PSV and replaces Phillip Cocu, who left to take charge of Turkish giants Fenerbahce.

The Dutchman made 39 appearances for Milan between 2011 and 2012, helping the Rossoneri win their last Scudetto.

He also turned out for the likes of Barcelona and Bayern Munich, as well as playing 79 times for his country, including during their run to the 2010 World Cup Final.

Van Bommel is currently assisting Australia boss Bert van Marwijk in Russia but must beat Peru to have any chance of qualifying for the knockout stages.

PSV, for their part, have won three of the last four Eredivisie crowns on offer.

岩岩巴西場波刺激到
好好睇

狙隻哥斯達好撚勁

教到成隊陰陰濕濕

笑上帝登機果啲去晒邊

Di Stefano: (Sky) "The money didn't arrive, but this doesn't mean that Elliott is the current owner of Milan. It's possible that Yonghong Li didn't pay the money because within 2-3 days he would be able to close the deal with the new shareholder, who could repay Elliott in time."

佢可以拖到幾多日

有dealine即係無dealine

Fassone will now write a letter to Elliott, to ask them for the €32M for the capital increase, after Yonghong Li weren't able to pay the fee. [MN]

大陸佬叫唔叫捉隻老鼠入米缸

話7月10嘛

唔係今日dealine咩, 呢家又拖wo, 幾時話7月10又

Fassone will now write a letter to Elliott, to ask them for the €32M for the capital increase, after Yonghong Li weren't able to pay the fee. [MN]

Yonghong Li will now have until 10th July to return the €32M back to Elliott. If he isn't able to repay it within that time, Elliott would take over the club. Yonghong Li hopes in the meantime to find a member who can repay the money back to Elliott. [MN]

BREAKING: The Ricketts family have made a statement confirming their interest in buying shareS in Milan. This means that not only Thomas Ricketts will be a shareholder, but the whole family. [MN]

"The statement made by Ricketts family:
"The Ricketts family (not just Tom) is interested in acquiring a controlling stakeholder in AC Milan, while Thomas is the reference person in the deal." (1/3)

"The whole family and the entire financial resources of the family are involved in this just like the property of the Cubs." (2/3)

"The Ricketts family brought a championship to the Chicago Cubs through long-term investments and have been great club directors,and we would be bring the same approach to Milan. There would be no quick changes but long-term investments. to ensure lasting success." (3/3)

Note: The Ricketts family currently own MLB team Chicago Cubs, and according to Forbes, the family was the 66th richest in America in 2015.

原來唔係一個人，係成個家族投資

The negotiations between the Ricketts Family and Milan are at an advanced stage and an agreement is close. [MN]

總之整到李老板做小股東就啱啦

close係接近定玩完

日日都close

close 解執粒

RR +3分

沙基利勁到

RR

諗住裝越位果個真係超級大傻仔

呢場好黑

呢組鬥到最後一場

個美國佬雖然唔係油王級

但好似好識管理
李老闆放手啦

踢咗26場波，第一場反cup

There are contacts between Conte and Milan. If the Ricketts family arrive at Milan, Antonio Conte could be the goal for the bench, if Gattuso is underperforming next season. [Mediaset]

Firstly, he's all about winning and doing what it takes. He has done a similar job in stabilizing the franchise, much like Juve did. With the Cubs, he has trusted his people in charge and supported them in making the big moves. Great investor

Twitter嘅comment

真係要等撚帥冇哂面先炒 冇人性

Trust米拉同撚帥就死啦
一個有錢會買d卡利祖，R山齊士返黎
一個只係打士氣波， 死攬卡叔

起碼啲錢透明啲

管理好隊波就會好

買沙基利啦好過啦

咪仲撚衰

平真係可以試下

打國家隊就勁

沙基利唔好啦

無計，上季on9咁續約

管理層仲係冇咩遠見咁 貪就手 或者可能同老細唔穩陣有關 不過m就冇屌錯

美帝黎左可能要做番收支平衡, 行羅馬條路, 買上升期球員, 價靚唔會抗拒賣人

長遠黎講係好事， 不過限米煮飯撚帥掂唔掂架

唔掂咪炒 橫掂咁多巴打想炒佢

The Rickets family wants to buy the entire club and there are control checks ongoing regarding the accounts of Milan. It's possible an official announcement arrives next week. [Sky Italia]

全家都想買米蘭

咁快手, 有無咁想買呀
邁阿密海豚個地產佬岩岩先話想爭

唔知美帝可唔可以帶返啲光輝比我地呢

Apart from the Ricketts Family, the other investor interested in acquiring Milan is American billionaire Stephen Ross [@MassMarianella]

呢個真係不了
79歲，玩得幾耐

大Kessie 30年

上年又唔爭 而家周身蟻先嚟搶 有咩咁吸引

雞蟲唔到價唔放嘛
咪個個覺得好撚貴
依家支那人冇錢變左銀主盤咪抵囉

真係比人ban兩年歐賽幾抵都補唔返

換手有無得再講數

耕開有人爭

550M左右買到
又真係好抵既

個美國佬09年都用800M(USD)買左隊波
不過個隊搵錢能力應該勁好多
依家好似值2700M

Chicago bears 自佢入主後成功打破71年黎嘅Curse of the Billy Goat

又係時候反泡菜

屌你
如果佢真係做左我地新老闆 你覺唔覺自己應該要罰抄找數

好難比, 美國4大運動D隊係生金蛋既, 你睇意甲比班廢物意大利佬搞, 第一聯賽搞到變第四聯賽, 似足個國家咁垃圾

收泡狗皮

睇泡菜狗出局

雖然大環境有差別 但Ricketts有能力將Bears 經營返起 , 再打破山羊魔咒都係一個能力

泡菜狗食屎啦

希望唔好燈

The summit between the potential new Milan shareholder and Yonghong Li and Han Li is in New York. Mister X is backed by the investment bank Goldman Sachs. His name is top secret but it is the most advanced negotiations among all other interested investors including the Ricketts Family because he had started the due diligence before all. If there is a chance to find an investor Mister X is the only one who got a chance to finalize an agreement before Elliott takes over Milan (July 10) [Il Sole 24 Ore]

我純粹講兩個國家差別姐, 米蘭係意甲好難升值咁多, 聯賽太垃圾, 新老細如果做番現代化管理點都好過而家既

又X先生 唔係BEE哥下話

屌你老母"X"好邪

屌呀， 之前又話10日接管我蘭， 而家又話7月10

泡菜定墨西哥包

Tony Stark?
Bruce Wayne?

點都唔會泡菜啦

寄誠庸茅到

抵呀含撚啦泡狗, 以為前腳唔算手球呀

老墨

正地有正氣

死泡狗

係 仲成日扮無辜

整式整水咪又係要輸

屌 有種唔好嘅預感

韓國駛乜反，傳波都未傳得掂，教練又要孫興民踢美斯個位，前面無人識攻，後面又一味靠撞，點會有得贏

呢件垃圾想黎米蘭
收皮啦

啱，唔反佢都無能力贏

痴線仲唔比牌

有巴打話幾好 我心諗降班馬都踢到正選

係
都唔知點解可以做埋泡狗隊長
米拉你買R山， 都咪買佢

老老豆豆, 2線真係唔想佢黎, 黎到好似龜頭咁屌都費時
一睇就知係垃圾料

講真勁又好廢又好, 我一世都反對有泡雞黎米蘭!

泡狗*

R山更加不了

btw 其實呢排轉會新聞咁多廢物傳話黎, 吹得就吹. 可能M 都食左唔少死貓. 等佢真係官宣先屌佢老母啦

我地依家可以要咩勁人

搵D法甲德甲後生仔都好過搵D又老又貴既人呀

唔係話要勁人，我只係話傳啲咩R 山嗰垃圾，硬係覺得有時根本M 唔係話想要，係啲傳媒鳩吹 但我地成日屌左佢先

上季追唔到果堆， 今季都傳過曬， 好難唔入佢數

講真，佢如果真係買R山齊士我實屌佢老母

有撚排屌

2粒
登機啦， 泡菜狗

泡狗

都要執鳩佢老母一獲架喇

續撚撚買卡叔波生
死罪黎

最撚難搞係卡生........垃圾一名

泡狗MESSI 賤撚到

仲要攬佢呀屌

應該要兩黃一紅啦

南泡美欺 咁撚柒狼死

要啦

屌 自己唔入咁鏟龍

泡菜無一個係無辜
全部仆街死

紅撚左寄誠庸佢啦
上半場從後鏟都無牌

泡國MESSI真係笑話黎

一直都話佢渣

咁客觀D講
佢波底係好同埋真係好撚快既

孫準備當兵

但身體對抗同平衡差 而家老墨放佢有空間先做到下野

佢一出黎果時比人一貼就失晒平衡動作變晒形

唔似我地隻美斯個下盤咁穩

上面班燈

頂，冇得做三零部隊

屌射得好靚

不過都要登機

要當兵了

韓畜出局瘋狂恥笑區

泡菜犯規破絕錄

矛到

係開心既

今年出局+02世盃出局
下場實攞德國發泄， 德國會死幾多件

Ikea同啤酒會唔會夾份造鳩泡菜出局

德國都自身難保

要炒德國,仲要老墨輸先有機會出線
咪玩啦

咪玩啦明玩同暗玩泡菜都唔夠人地德國佬黎啦

咪話泡菜冇機會出線

泡菜唔夠老墨打係正常
但又輸波又輸品

泡菜美斯都玩完
波叔都不如

Han Li is still in New York and negotiations are ongoing. The American that is backed by Goldman Sachs is actually ahead of the Ricketts family in the race to buy a stake in Milan. There could be updates next week. [ ]

出德士拿梅拿托咩

IKEA

梅拿真係唔知有咩用,上屆歐國已經開始柒

舉手帝又舉手

呢下輸Kroos

其實出返Reus 已經好咗

基迪拉仲入選已經哂左個位

打燒味又唔出高美斯

好彩IKEA啲反擊把握仲差過老墨

德國隻前鋒好似麻麻地

華仔之流

墨西哥差好多wo,上場好似成4 5個反擊先入得1球

瑞典仲讓左個十二碼

一隊差最後一射

IKEA 係差最後造入去果一傳

估唔到德國咁快出局

德國壓到咁上 瑞典放過頭鬥跑都夠

問題係IKEA冇跑狗

跑贏兩個中堅夠 力追都入到禁區

兩條柱都輕鬆單刀

Boca Juniors are interested in both Milan defenders Gustavo Gomez and Cristian Zapata. [Sky]

比錢啦

加錢換pavon啦屌

今晚又有機會見證上屆冠軍出局

德士拿out

佢真係去錯巴黎

紅埋

brandt

卻奧斯將功贖罪

低水買左德國ng, 嚇死

哇屌,頭先瑞典射果球真係好撚ON9

brandt 正選啦 梅拿bye

返到家鄉啦
屌你老母

Btw 皇馬又贏，唔通條龍氣連到世界盃

最後咁樣落腳剷輸罰球

摩迪 卻奧斯得一可安天下

德國咁都晉級 冠軍命
睇唔到德國出局好可惜

瑞典輸自己啦，啲反擊柒撚到，最後咁樣一野射比紐亞

點做到

放生咗鼻屎佬，明明呢兩場各拎1分，德國同泡狗踢到30比0都要收皮，家下就算下場贏墨西哥都重要計得失球

d臭口燈到世界盃仲燈緊

出面咁都可以吹奏德國

等睇美帝又收皮

燈到李生下個月劑到32M出黎

而家傳係一個移民美國既意大利人, 佢係祖記FANS

屌如果係Ricketts家族就好
而家咁同淫蟲有咩分別

又係加時入波

補時

係 RICKETTS被人燈走左

CONTI係咪傷得太撚耐
瘦到好似D MK仔

Mr.X = Rocco Commisso

可唔可以搵人燈走佢

有咩問題?

想要Ricketts多啲姐
話哂往績佢地都真係俾到信心我地

welcome Rocco Commisso

With the Ricketts, the plan would be a reconstruction one and not heavy spending. For example, through this method of work, the Chicago Cubs returned to winning the World Series in 2016.

Ricketts玩重建少泵水，即係唔簽大牌簽幼齒，價啱就算羅馬仔都可賣，邦隊無咁多個十年

寧願咁玩
咁玩先叫長遠

迪馬話無論邊個做老細都好，FM被人炒硬

fm 真係算係咁
最尾都要寫信煮鳩死支那

希望趕得切簽卡利祖前炒佢哋

Milan are risking a two-year disqualification from European competitions, and a €30M fine from UEFA. Milan could be banned for the 2nd year from UEFA, if they have losses over 30M in season 2018/19. The official verdict of UEFA will arrive tomorrow, on June the 25th. [Gazzetta]

好撚鳩 又話你財政有問題 但轉過撚頭罰你30M

Ban完憑咩罰你錢? 要人俾入場費但唔俾入場

要逼害，逼到盡

American Rocco Commisso reportedly interested in buying AC Milan

American business magnate Rocco Commisso is reportedly set to buy AC Milan after it appears that the ownership of Yonghong Li has come to an end after he missed a payment, paving the way for a takeover.

Commisso is reportedly working with Goldman Sachs in order to secure the funding to purchase Milan, looking to outpace a rival bid from Chicago Cubs owner Tom Ricketts.

Reports indicate that the Italian-born American businessman Rocco Commisso, who also owns the New York Cosmos FC, has apparently put aside his fandom of Juventus in order to attempt to buy the club from Li.

Commisso in the past has stated that he would only be interested in owning part of Juventus, as he grew up a fan of the Turin-based club, saying: There have been calls to me from Pescara, Palermo, Catania, Reggina. Do you know why I turned them down? Because I am a loyal fan of Juventus since my youth playing soccer in the sandy beaches of Calabria.

I have met the Agnelli, the Juventus owners, but frankly, they don’t need my money. My proposal to Juventus was not to buy the team. I wanted to do something similar to when Gadhafi from Libya bought a piece of Juventus 20-30 years ago.

I truly would love, before I go bye-bye for good, to be able to say that I am the largest minority owner of Juventus: not to run it, because I think the Agnelli are phenomenal people and they’ve done a great job in leading Juventus to one of the top clubs in the world.

Perhaps he’s changed his mind and wishes to purchase Milan in order to restore the famous club to its rightful place on top of Serie A, but it might get a little awkward if he’s wearing a Juventus scarf in the owner’s box.

屌你老母歐洲足協要死全家

算啦, UEFA係咁ON9
PSG呢D閪波就無問題

There's currently decisive hours in New York for the negotiations between Yonghong Li and Commisso. Currently, Comisso is the favourite for the purchase of Milan. Li wants it to be done quickly, so he can return the €32M to Elliott, which has a deadline in 10 days. [Sky]

屌,32m都還唔撚起

得人仔 還唔到

唔收人仔

無錢點還

一帶一路我蘭失敗

今晚又有大帝睇

大帝

裸之大陸

你可以投定降

預左比黑腸炒

Dortmund target Bonaventura

Borussia Dortmund are stepping up their interest in versatile Milan midfielder Giacomo Bonaventura.

According to La Nazione’s QS sports section, ‘Jack’ is a strong transfer target for the Bundesliga outfit.

He turns 29 in August and agent Mino Raiola is known to have links with Borussia Dortmund.

The Italy international is under contract until June 2020, but could move on if Milan are excluded from Europe due to Financial Fair Play violations.

It’s reported today in La Gazzetta dello Sport that the club will be given a two-year UEFA ban and €30m fine.

快
比佢係國外學下野都對意粉好既

買施巴路斯,差極都要美耶/jankto

好似話唔駛等十日，幾個鐘後就有新老闆

好放心冇佢分 冇人工比佢

賣哂班主力咪有

Boca Juniors remain interested in Gustavo Gomez but Wolfsburg are in pole position to sign him [Sky]

成年冇出都有人爭

小保加乞足一年

重衰過我哋

轉陣4-3-3
大帝中間？

中間又好左邊又好, 都係MOM

想爆死日本仔

我嘅願望終於實現了

我要LOZANO

LOZANO去皇

Reina: 'Milan exciting challenge'

Pepe Reina said Milan represent “an exciting challenge for me, because I want to take this historic club back where it belongs.”

The veteran is currently at the World Cup with Spain, but has already signed for the Rossoneri as a free agent after his Napoli contract ran down.

“I am very proud of my career so far, as it brought me to prestigious clubs like Barcelona, Liverpool, Bayern Munich and Napoli,” Reina told reporters.

“Milan is an exciting challenge for me, because we are talking about an historic club. I’ll use all my passion to bring Milan back where it belongs.”

Inter remain interested in Suso, but there is yet to be any concrete negotiations between the clubs. For Inter, Malcom remains the main target which could rule out a move for Suso to Inter. [Sky]

If Milan were to sell a player in attack, Fabio Borini would be first sacrificed, despite the preference of the player which is to remain at Milan. Napoli is interested, but Torino and West Ham have concrete interest. [@cmdotcom]

In the last hours, Milan have had contact with the entourage of Nikola Kalinic. Milan wants to solve the situation with the player and try to find him a new club. [MN]

好感動

大國際每隊買一隻咁滯

波叔可以賣到幾錢

屌邊賣得出

佢條撚樣玩咁盡

借都送走啦條撚樣

睇大帝安

快到

川島永嗣...

福島

明明以前我地成隊黑腸
點解會打到又慢,又唔夠人撞

龜頭人個啲黑腸？

我地又唔係打J LEAGUE

大帝唯一清泉

今晚贏

大帝快到

大帝玩弄架仔

如果裝到個腦真係球王都有得做

原來狼隊授權文迪斯簽佢啲人，唔怪得之追住ac華唔放

狼隊根本係佢既, 唔係點會肯比RUBEN NEVES去英冠

但佢走前一季未傷之前幾好
如果佢在陣
佢開路，拉空俾克勤較炮就正

長友

睇嚟又要靠大帝挺身而出

差啲

日本搓波仲定過我蘭

其實後期都OK既唔駛下下針住

大帝KO長谷部

下下出手

大帝打得差

日本molamola
實比大帝絕殺

屌你老母osako

大迫

出本田打救日本喇

撳住打

出武藤嘉紀啦

人都唔換
對面無限體力, 死頂無着數

收皮了

真係輸唔夠力

計大帝助攻

大帝助攻

大帝帶左腦

大帝安有意識助攻

離開米蘭嘅下場

大帝後踭

佢係拖仔都咁威先算

失波先換

架仔無力啦

本田出黎教訓下大帝安

大帝咁都呃到助攻

巴打中

HONDA

牙康

本田

honda

Honda

日本英雄
2場出黎都有貨

條防線紀律性差到 差過香港隊

honda是無辜的

屌佢班架仔可以收皮

本田巴打勁到痴線....

懞撚是仆街的

本田 又係你

啲傳波都好撚靚

一早出康打同岡崎啦

屌你懵撚
康打是無辜的

康打是磨菇的

就哂HONDA左腳

一早出既話就無貨交架啦

不了, 比左條生路佢行

唔洗踢閪波

香川 變 康打
班nigga個腦轉唔切

大帝安

大帝傷

Yes 當plan b轉節奏+打法 殺人一個措手不及就高效好多

雞巴哥唔好傷心

康打>大帝

一陣如果康打招牌罰球絕殺就完美

香川都應該要後備

再睇埋你個名應該都無咩可能

我 真係 好撚勁

佢算合格既 都可以推返柴崎岳上一格 之後後面出返山口螢
但如果後備一齊出香川本田就好唔夾

連續頂贏兩球

福將

估唔到頂得住黑又硬，仲要有機會贏埋
同垃圾泡真係天與地

日本成場都猜得幾好 智商壓制

乾貴士1G1A 唔在講

長友都好穩

呢隊日本應該勁過我蘭

長友離開左隔離街仲咁堅

好彩離開咗

一個寄誠庸犯規已經多過今場兩邊加埋啦
架仔瞓低左起身好快， 比球證吹又唔點投訴
無得比

控制節奏做得幾好 冇乜比機會對面爆(上場爆到痴哂線)
本身預頂唔到下半場 估唔到咁都追到

其實係大帝踢默契波等波蘭哥倫比亞出局

唔係川島同大迫,贏撚左啦

泡狗去俄羅斯都唔係踢波既 踢人咋嘛

日本點頂到克羅地亞戰神呀

之前試過兩個一齊出，兩個唔會同時有表現

本田 大帝踢走巴卡

今晚哥倫比亞贏波既話，下場佢地要同對面搏命喎，點會想和波

有冇人知基達做錯乜？

佢同文尼一左一右創造力至少高幾班

佢冇錯，係大帝太勁

日本個種意志同埋精神係最正
唔夠人打都唔會出埋D小動作, 堅持用自己既技術去嬴人
唔夠人打咪番屋企再練過,練到夠人為止

泡國就收撚皮啦
亞洲之恥

yes 佢2個位置有D重疊
所以依家咁樣係最fit

係 而家正選比真司 , Honda 後備上黎咁安排係最好

有冇人覺得康打個樣唔同左

沙膠又冇正選，哥倫比亞

香川換康打， 打亂左對面防守部署
對面適應唔切，唔識守

等對面體力消耗咗七七八八，迫搶無咁勁，HONDA都會踢得舒服啲

呢下

一場最多可以用一次，而且中段用效果更佳，用完之後對面就會有所顧忌

十分精彩

估唔到西野朗咁有諗頭同咁夠薑
唔計今場遲換人同上場入一粒死守

係 佢咁樣仲高效

正正常常已經好過白頭佬了

最後追平就係換岡崎出黎

果下岡崎夠勤力狂逼對面龍同中堅搞亂佢地先造到機會比Honda

岡崎又係後備出黎仲高效

吊你何輝，無撚端端抽阿如同意大利水

花膠廢到

唔係第一次

對眼應該做過手術來？

護波勁過條叛國賊好多喎

我阿婆護波都勁過個叛國賊啦ching

你阿婆咁堅

波蘭好能廢

世界排名第8

花膠入波

樓上手足

估唔到日本晉級

米燈

波蘭出左局都唔會認真踢咖啦

爭氣波

冇壓力踢得仲好

波蘭呢場係廢，但唔係食硬

隔離街就好

American businessman Rocco Commisso wants to buy 100% of Milan shares, but Yonghong Li does not want to depart the club completely. Further updates expected tonight (US time) and in case of a positive response Commisso will meet the Chinese in Wall Street to define the deal [Sky]

賣啦

唔好係佢買得唔得

feel到佢同貝佬一鳩樣

條友好似迷蛆

我都覺

貝老入主前都迷國

米蘭官方聲明 見人譯意思就大約係要求UEFA 公平對待同處理

UEFA：無着數，不了

英文link

希望唔好真係2年

UEFA：公平, 有油水咪公平囉

好似小學雞D ppt咁

爆炸頭好似等唔切我蘭了

求下佢唔好等

Rocco Commisso has presented an official offer for the acquisition of 100% of Milan. Will have to wait 2-3 days for a response. [Gazzetta dello Sport]

要第二個爆炸頭得唔得

BREAKING: La Repubblica claims that Falcao to Milan is a done deal. There will be a swap deal with Monaco as they will get Andre Silva on loan and Milan will get Falcao on loan.

黑暗時代來臨

大家一齊跟我集氣！！
費蘭尼！費蘭尼！
卡利祖！卡利祖！

互借唔係強制買其實有so

係

孖卡寶,法卞奧+巴卡,濕左

無記錯法卡奧好似上年都追過
咁樣真係FM好野

法卡奧
巴卡
卡利祖
卡連歷

我蘭四條卡
全部30+

漏咗沙膠

哥倫比亞三寶

唔係有錢就唔好買啦屌你
唔夠個家FAMILY買正

咁樣燈落去花膠下季神射手不是夢

FM

聖西路天王橫空降世！如此天才竟受冷落！？
C朗拿度：我們賽後為伊朗默哀一分鐘

如果水貨華打伊朗都無得出
真係學卡叔退隊算啦

Negotiations with Rocco Commisso are ongoing. It will be decisive for Milan's appeal to the Court of Arbitration for Sport that Li reaches a deal with Commisso. [@Corriere]

While it is likely the decision arrives today, there is still a possibility that UEFA's ruling on Milan gets postponed to tomorrow. [@Corriere]

買返嚟做蛆狗二隊

In the scenario where Elliott were to take over Milan due to Li's failure to pay them the €32m, Stephen Ross could re-enter the race to buy Milan. [@Gazzetta_it]

俾family 買好過果條友

肯定無
生死戰

馬隊話因爲支那人先唔入管理層

判斷力咁好，不愧係一流後衞

If Yonghong Li loses Milan to Elliott Management, the Arab group and Stephen Ross could be interested in Milan again. Ricketts family would also be interested. [Sky]

Elliott

abriel, who spent the last six months on loan at Serie B Champions Empoli, has been offered a 4-year contract by Fiorentina. Sampdoria are interested as well. [@Gazzetta_it]

求其一個都好過李老板啦

真係唔值得踢米蘭咩

佢留一定係踢後備, 咁後生唔係太明智, 不如走好過

Falcao: “I have read and heard about the interest from Milan, and it’s an honour that a club like that are following me. I follow Italian football, and Serie A is the most difficult league. I know Milan are the club with 2nd most Champion League trophies.”

“For the moment, I’m still under contract with Monaco, and I’m only thinking about the World Cup and the National team, but it’s clear that I like both Italy and Italian football.”

不如聽下巴卡意見先

Maldini: "I said ‘yes’ to Barbra Berlusconi about returning but ‘no’ to the current ownership, I’m worried about Milan"

UEFA’s ruling will not arrive today, but tomorrow or even Wednesday. This delay is not due to Milan’s ownership negotiations, but a normal process of the European body. [Sky]

拖撚到轉會期完仲撚鳩我地

撚狗咁撚

巴卡：養老聖地

取代錢馬啦

拖到最後一刻，等你無得上訴無得𨍭會

ACWA

文迪斯想帶埋大連一方方迪去狼隊

個教練都頂唔順
要玩返施華-C朗-哥利斯馬

又有得睇水貨柒

葡萄牙出局提前恥笑區

牙華

有牙華咪燈

敗家華

今晚睇C朗登基/登機

華仔比人騎笑笑口，好gay

牙華有機入波

出返牙華打配搭 配堆牙朗勁到仆街 我米蘭不賣垃圾

伊朗仲好過提子

葡萄牙
晉級

水貨華射過波未

牙華仲未入波

唔射波點入波

水貨華個名唔係流

Btw半大已死

哥利斯馬say no

我地牙華同Guedes同lv

除咗第一場3：3，呢組之前4場比賽有3場都係一球上落，點解會覺得上半場大比數

搏

牙朗又要跌落神枱

牙朗追平小花

牙華真係好廢

有射波了，使出藍天射球

西班牙自爆

嚇死，阿華16強差啲要上位

戲劇性對烏龜

差啲對都冇得對

真係慘，跟住成世人都記住個球miss咗，入咗就天堂

公海嘅燈力真係好撚勁,差D吹奏到牙朗變罪人

入左就穩對俄仔，牙朗射12碼就係冇harry kane個種穩定，抽上路中龍既話入球率好高，但相對難度都高，佢就慣性抽下三路，救到機會大好多

射高波先係皇道，好似有研究，射左上右上嘅話，龍門係100%接唔到

橙 牙朗同牙華16強只步

水貨球藍天射門

唯一一球
仲渣過Guedes

任推成5,6秒射到咁 同cerci有得揮

Mirabelli: "Max Meyer is a player we know. He is good but we are not interested because we are covered in that role."

Mirabelli: "Kalinic has offers from all Europe. He will not be a problem for us."

Rocco Commisso met with Yonghong Li and agreed to keep him in minority but there some economic distance remains. Commisso's offer is €500M+€32M (Capital increase)+€180M (Elliott debt)+€100M pay off as settle for installments of signings and other expenses
[CorSera]

Corriere della Sera also report that the Ricketts are very confident and believe they are still at stake in negotiations. The deadline for a new shareholder entry is next week before Elliott seize the club.

Rocco Commisso has submitted a big offer to purchase Milan which is €500M+The Elliott debt. He wants to close the deal before the weekend [Sky]

Mediaset claim that if Commisso's takeover of Milan is completed the entire club management would be changed, including the technical part and Gattuso.

攬埋佢走啦屌你

米拉: R山齊士 or 寄誠庸 can cover in that role

就無得撈啦佢

Rocco Commisso黎洗一次太平地, 可能係好事

換走m同g仲有成隊軍醫

換埋法禿啦
FFP搞唔點

咁冇錢點吹都冇用 頂多話f影響力唔大冇人比面

法禿都好難搞
李生唔見得光, 法禿迫供過幾次都無用

感動嘅係，牙華身價又升咗幾個億

反華大將軍

Rocco Commisso評價好似幾差下
Tom Ricketts好似信得過D

反而幾鍾意F
做到下野WO佢

AGGER呀

屌Rocco Commisso擺明係貝佬D撚樣啦
唔會扔錢出黎搞架

留低F 放走M

據講本身搵F係做起新球場同一啲搵錢野

華仔同成班提子後生仔都麻麻地，文迪斯真係好撚勁，炒到個價咁貴

Kaka: "I have chosen to step away from football for now. I am very interested in returning to Milan, but I don't know when. Milan is my home."

KaKa返黎有無機會組織返巴西人脈
近年得亞軍庭， 除左Biglia, 一係廢， 一係唔用

There has been a positive breakthrough in negotiations between Rocco Commisso and Milan this morning, as Commisso has accepted that Li remains in Milan with a minority share. [CorSera]

Should Rocco Commisso become the new Milan owner, Fassone, Mirabelli and Gattuso could all be forced to leave. [il Giornale]

呢個改動會唔會太大

你地一個二個叫fmg走嘛
咪一次攪掂佢

welcome conte

其實點解個個吹奏干地

你想要干地定撚撚

兩年歐國盃有樣睇其實
嗰時佢將意粉個form執得幾好呀認真

癡線
長年對住施多夫大恩米佬飛機仔撚撚呢班
會唔想要 意甲英超冠軍級教頭 干地

我到呢家都諗唔明個陣點解要炒佢

佢帶得好好

佢唔係講咗話去軌先炒咩

Mayor: ‘Injustice for Milan’

The mayor of Milan believes it would be a “massive injustice” if Milan are given a European ban by UEFA.

The Rossoneri are awaiting their sanction for Financial Fair Play breaches, and it’s expected they’ll be banned for up to two years.

That would see them thrown out of this season’s Europa League, while they could also be fined €10m.

“At Paris Saint-Germain they do what they want…” Giuseppe Sala told ANSA.

“Let’s see what happens, it would be a massive injustice.”

Pastore去左羅馬

The most probable scenario is that Rocco Commisso buys 80% of Milan, leaving the remaining 20% to Yonghong Li. Commisso recived a call this morning, telling him there were margins to close the deal. [Sky]

Right now, Commisso is in his office in New York. When the deal is concluded, he will head to the offices of Goldman Sachs in Wall Street and begin to transfer the first €32M to Elliott, to start his regime at Milan. [Sky]

快到咁

goodbye支那佬

新貝佬 都好過李老板日日等佢比10M既

喱個係嗰個「新貝老」?

唔知點操作但唔知換老闆之後uefa嗰邊點睇

有得傾掛之前真係做鳩你大陸佬, 國米都比人罰過但人地SO零起碼間野有名有姓, 李老板比人玩到化聲都唔敢出

一年換一個老細

Sky Italia’s correspondent in New York has stated that Rocco Commisso decided to leave around 15% of Milan shares to the Chinese group

咁好似虛偽左D
但都多謝破產李,懞撚同M分別買左克勤,RR,老師,隊草

Commisso on verge for Milan

Sky Sport Italia claim Rocco Commisso could agree a Milan takeover tomorrow, with Yonghong Li retaining 15-20 per cent of the stocks.

The US billionaire and New York Cosmos owner has made an offer to buy the club for €500m plus a guarantee to cover the €380m debt to hedge fund Elliott Management.

He would not be buying up 100 per cent of the club, at least not initially, with Yonghong Li retaining 15-20 per cent.

It’s reported these negotiations have been going on for 40-45 days already, largely in secret, while the Rossoneri battled UEFA and a Financial Fair Play punishment.

The first step in the takeover would see Commisso pay back the €32m that Elliott Management provided this week to increase the capital, as Yonghong Li missed his deadline.

Some reports suggest the deal could be done today, but most believe from tomorrow onwards is more realistic.

信我, 到時又DELAY
呢D新聞支那佬上年都唔知幾多單
日日都話DONE, 結果無啦啦DONE左有一日

D SOURCE 係廢既

UEFA will release their verdict regarding Milan tomorrow which should be a one-year ban from European competitions. The delay in announcing the ruling is due to the fact that the judges of UEFA wanted to write with utmost precision the reason for exclusion [Il Sole 24 Ore]

而家好似車仔又冇錢炒

克羅地亞出卡連歷

有兩個卡生真係搵唔到攞唔到冠軍嘅原因，可惜走咗過

上帝

轉去支持阿根廷

呢個卡生好勁

又救

上哂身 救左幾球了

個球證幫到盡阿根廷

蛆斜恩同阿根廷好唔同

國家隊毒瘤

馬斯流哂血都唔洗出場

上帝勁能到

好緊張最後

手球都唔吹

谷收視

var得啖笑

擺葡萄牙係上線，有機阿根廷對葡萄牙
不過2隊16強贏先有得講

葡萄牙果隻打法 去到淘汰賽就好岩打
阿根廷就算吧啦

保送阿根廷

一齊byebye喇兩隊都廢過閪

李老闆好似又搵到32M
又唔洗賣啦

Sky confirm that Milan will be excluded from European cups for one year+ a fine that is close to €30M. The change of conditions by Yonghong Li in the potential club sale deal with Rocco Commisso is anything but a good thing for Milan in view of a possible appeal to TAS

屌你老母啦

There is a chess game between Commisso and Yonghong Li, who wants to take all the time available while Commisso is in a hurry. Nothing can be ruled out, not even that Li find the 32M and repay Elliott. The Ricketts remain in the race and are trying to recover ground [CorSera]

Despite all the difficulties, Commisso seems close to purchasing Milan. The next 24-48 hours could be decisive, a binding agreement could be signed and Li retain 20%. If the deal collapses Li risks losing a lot of money. The deal could be reached in the coming hours [CorSera]

完全唔明點解要罰錢
條例本身係防止金錢足球，希望球會做到收支平衡，你罰咁撚多錢咪仲難收支平衡
其他球會好似都係禁轉會 無試過罰錢

會唔會FMG聽朝一起身比新貝老炒曬

family 俾心機要快過 新貝佬

我都唔明

有試過罰錢嘅但會比你打歐戰

其實外國啲機構好多都好撚鳩, 咁樣delay 原因就係想寫精準啲.... 大佬啊你原本propose 個時間唔係都要計埋呢啲情況架咩?? 日撚日都delay 睇到都火滾. 真係玩財技使幾億買人嗰啲又唔柒搞, 屌你老母UEFA

BREAKING: Milan sale is off

In a sudden and shocking turnaround, Yonghong Li has reportedly changed the terms with Rocco Commisso and wants to keep Milan.

The negotiations had been close to completion and a sale was expected on Wednesday for approximately €500m plus coverage of the €380m loan owed to Elliott Management, which allowed Li to buy the club in the first place.

Commisso had been prepared to leave 15-20 per cent of Milan stakes to Yonghong Li, but multiple reports from Sky Sport Italia and Tuttosport claim the Chinese businessman suddenly changed his mind.

He then rang up and asked to maintain at least 25-30 per cent of the club and this infuriated Commisso.

Not only that, but it’s also reported Yonghong Li believes he can find the €32m to pay back Elliott Management by the July 6 deadline.

That €32m was meant to be put into the Milan coffers last week to raise the capital, but Yonghong Li missed the deadline, so Elliott Management stepped in to pay it.

The fact remains, if Yonghong Li is struggling to find the €32m, how will be repay the full €380m loan to Elliott in October?

Meanwhile, tomorrow UEFA are due to announce the Financial Fair Play verdict and are expected to exclude Milan from Europe for at least one year with a massive fine.

Report: Elliott behind Milan turnaround

With news Yonghong Li has changed the terms to scupper the takeover talks with Rocco Commisso, some suggest Elliott Management are behind the strategy.

This evening, Sky Sport Italia and Tuttosport both reported that negotiations had been on the verge of a deal for €500m plus coverage of the debt owed to Elliott Management (€380m due in October).

However, today Yonghong Li called and changed the terms of the agreement, insisting he wanted to retain over 25 per cent of the club rather than the previous 15-20 per cent.

This infuriated US billionaire and NY Cosmos owner Commisso, who is now ready to walk away.

According to Andrea Montanari of Milano Finanza – who had originally identified Commisso as the main negotiator – has a different view of the situation.

He suggests via Twitter that Elliott Management are pulling the strings and told Yonghong Li to reject the offer.

That is because they know that they’ll have 100 per cent ownership of Milan if he doesn’t meet the October deadline to repay the €303m loan (which with interest is €380m).

Elliott are a vulture fund, who choose assets in trouble and then aim to repossess them at a cut price.

If Yonghong Li fails to meet the October deadline, Elliott Management will own Milan for an output of €303m, whereas the club was purchased for €740m in April 2017.

“It’s inexplicable,” wrote Montanari. “More than a game of poker, Yonghong Li is playing Russian Roulette.”

屌, 李生想點撚樣啊......

atv

Despite all the difficulties, Commisso seems close to purchasing Milan. The next 24-48 hours could be decisive, a binding agreement could be signed and Li retain 20%. If the deal collapses Li risks losing a lot of money. The deal could be reached in the coming hours [CorSera]

There is a chess game between Commisso and Yonghong Li, who wants to take all the time available while Commisso is in a hurry. Nothing can be ruled out, not even that Li find the 32M and repay Elliott. The Ricketts remain in the race and are trying to recover ground [CorSera]

死都要留20%
唔好賣
等Eillot直接收返， 再賣比Ricketts

米蘭抬價部

年年都做笑話娛樂大家
咁既球會去邊度搵吖

真為燈
燈到取消埋

成間球會都係笑話

不如真係close左佢啦

屌足協老母

屌你街市買餸咩

李生咪正正做緊呢樣嘢囉，彈出又彈入，攞最大著數。

同大陸佬做生意邊度都一樣

搞成咁最仆街真係貝佬 搵最大着數冇為過我蘭着想

支那佬我屌你老母

Rocco Commisso already has a new management in mind to return Milan to prominence. Should he become majority owner Commisso’s first move would be to focus on a new marketing strategy. [Gazzetta]

The latest from Sky Italia:

The feeling is negative, both from the U.S and Milano. It's very difficult to see Commisso buying Milan at this point. Yonghong Li doesn't want to sell as he wants a bidding war and in that war there may be the Ricketts, Stephen Ross and the Arab.

收到風李老闆今晚all in 咗德國，聽日就有32m

得啖笑屌你老母
點解呢隊波咁柒

意足總幫幫手罰埋直降意丁算啦

錢馬快d跳船啦

收埋皮

標題黨又然

屌

奶星

唔方唔一命嗚呼

@一命嗚呼

OFFICIAL: UEFA have banned AC Milan from European competitions for two years.

執未

屌你老母UEFA

冇歐洲賽仲唔撚星散
除左拎第一同尾三都係冇撚分別

source

兩季，on99
睇下點上訴

Milan has 10 days to appeal to the TAS.

真係屌你老母人地使四億咩事都無，我地就咩都唔信

雖然李老闆真係唔值得信既

問題係唔撚公道 睇住人地使得仲多 btw 支那狗快撚啲走啦，地球垃圾

下次可唔可以唔撚好再開燈標題，明知自己邪啦屌，而家又要對返支那佬喇

ban兩年又睇下有咩人爭 支那佬仲攬撚住過世咩 拖多年倒貼都冇人要

標題又燈...

係外國享受緊人生 都唔得閒理我蘭呢隊垃圾波了

BREAKING: Milan are actually on banned from European competitions for one year. Milan would only be disqualified for one season in the next two seasons should they qualify.

都唔知邊樣真

btw uefa屌你老母 唔敢郁權貴搵我蘭祭旗

嘩屌…

The club is excluded from participating in the next UEFA club competition for which it would otherwise qualify in the next two (2) seasons (i.e. one competition in 2018/19 or 2019/20, subject to qualification).

呢句好似應該解1年姐, ANYWAY歐足協冚家仆街死

BREAKING: Milan are ONLY banned from European competitions for ONE SEASON and it can only be ONE competition (which is the Europe League for Milan this upcoming season) so Milan can qualify for European competitions in the 2019/20 season.

老實 入得番其實UEFA都可以用番相同理由exclude我地
屌李老闆快撚啲易手啦屌

佢罰得就唔會既, 你可以唔知架佢地咁仆街, 但罰錢罰名額好似無重複罰過

一天光曬啦
一年姐

我屌你老母支那人
我屌你老母UEFA

歐足聯係仆街冚家產, 但屌你老母李老板借大耳窿買, 全撚部野唔見得光, 人地罰你都唔敢大聲屌番佢啦, 早D走啦仆街

下年有幸入得番都應該要FFP check啦？
我只係驚成件事無限輪迴
咁重ban歐賽都係開先例 會唔會再罰真係唔敢講了

你罰完盤數仲要做番正, 我蘭近年都係蝕到仆街, 又無油王開間野贊助, 可能要賣D人

如果淨係一年禁賽, 無罰款無禁轉會都未算最壞, 我蘭個管理同財政搞成咁真係柒, 真望搵個好D既老板

跳船啦錢馬

李老闆

德國食撚屎

舉手帝

垃圾泡都贏唔到

德國執柒左去啦

竟然無舉手

德國屌你老母

妹撚過亞軍停

UEFA禁唔到轉會

睇見奧斯爾踢波就火滾

屌你老母 第2球明放你泡菜狗啦

包尾?

奧燒 基迪拉 梅拿仲有得踢真係抵佢仆街

又可以比佢地打飛機
嬴左德國

屌你德國由上半場開波就好似完全唔CARE出唔出到線
HEA撚到

你睇人地巴西, 由頭攻到到佢氣咳,

琴晚美欺都逼搶啦

見到第2球慶祝真係火

德國同南韓都係兩舊屎
一齊出局

唔知點解見到德國出局好撚爽

有寫係FFP度, 但唔知有冇用過

但泡菜有三分仲不爽

隻添母雲拿真係黎搞笑
我地華仔勁好多

太多忽然球迷

偷偷地笑好啦
我地連登機既機會都冇

好在驗下貨, 佢大告仔兩年, 告仔個上進心打多兩年都唔差得遠

下下唔係過唔到就推出界

有得笑咪笑, 咁計連登全部香港人都冇得笑添啦

添姆雲拿
免簽都唔撚要啦，60m

輸唔緊要,但輸俾黑泡就

一隊散步隊收咗皮，可惜尋晚俾散步帝走甩咗

16強比法國屌打啦

個樣就似告仔
大佬佢三不像咁
打翼出波又唔掂, 做支點又比唔到, 射波就算啦

法國都流流地

我告4年後實擔正踢世界盃

文仔話原本想召佢但傷咗

條友踢落真係似翼多過正前，係咁拉邊，bbc頭先出左張圖佢全部括波都係兩邊

玩到禁歐戰
原本以為貝老果期已經夠慘，點知係可以更慘
我屌你老母支那佬

依家咁唔多唔少都關貝老事

拖咗咁撚耐，結果都係賣比一個/班背景唔清唔楚嘅支那人，可謂罪魁禍首

原本條數貝老時期都做得7架喇

支那佬仲衰

德國好似出左線咁，hea到

依班大部份都拎過世界杯
拿拿聲出局番去度假仲爽啦

你有德國血統架喎

我傳波比巴神射死德國

拿積、沙域

禾地告仔仲能勁

成個矮版梅拿

當年Galatasaray

A statement on Wednesday read: 'The Adjudicatory Chamber of the UEFA Club Financial Control Body (CFCB) today announced that Galatasaray AS will be excluded from participating in the next UEFA club competition for which they would otherwise qualify in the next two seasons (i.e. the 2016-17 and 2017-18 seasons).

'This decision was taken after Galatasaray failed to comply with the terms of the settlement agreement that it entered with the CFCB chief investigator in May 2014 under Article 15 of the procedural rules governing the UEFA CFCB.

'The Turkish club has also been ordered to limit the overall aggregate cost of the employee benefits expenses of all its players in each of the next two reporting periods (i.e. the reporting period ending in 2016 and the reporting period ending in 2017.'

The Adjudicatory Chamber of the Club Financial Control Body (CFCB), chaired by José Narciso da Cunha Rodrigues, has taken a decision in the case of the club AC Milan that had been referred to it by the CFCB Chief Investigator for the breach of the UEFA Club Licensing and Financial Fair Play Regulations, in particular the break-even requirement.

The club is excluded from participating in the next UEFA club competition for which it would otherwise qualify in the next two (2) seasons (i.e. one competition in 2018/19 or 2019/20, subject to qualification).

This decision may be appealed to the Court of Arbitration for Sport, in accordance with Article 34(2) of the Procedural rules governing the UEFA Club Financial Control Body, as well as Articles 62 and 63 of the UEFA Statutes.

The full reasoned decision will be published on in due course.

原文句野都有啲怪

The club is excluded from participating in the next UEFA club competition for which it would otherwise qualify in the next two (2) seasons (i.e. one competition in 2018/19 or 2019/20, subject to qualification).

呢句真係唔識譯

mola mola

即使米蘭嚟緊2季聯賽排名/盃賽冠軍獲得歐洲賽資格都會被禠奪

Pastore同尼恩高蘭去左隔離街...

pastore去羅馬wo

【體育】歐洲足協公布，意甲球隊AC米蘭因未能通過財政公平條例（FFP），被禁止出戰來年的歐霸盃賽事。

由於AC米蘭未能就歐洲足協的要求，提供足夠證據表明他們的財務穩定，歐洲足協在瑞士召開會議後，決定對AC作出了自FFP推出以來，最嚴厲的處罰。

歐洲足協的聲明表示，AC原本未來2季都不能份與歐戰，但由於他們已取得來季的歐霸盃資格，決定縮減側賽期到一季。如果米蘭在2019／20賽季再次歐戰資格，他們將要再次通過FFP，才能獲准參賽。

AC將可以向瑞士的體育仲裁法庭提起上訴。如果結果不變，阿特蘭大將會直接晉身歐霸盃分組賽階段，而費倫天拿亦會從後補上，出戰歐霸盃外圍賽。

AC被禁止歐戰，為歐洲球會首次。曼城及巴黎聖日耳門亦曾因未能通過FFP，結果當時被歐洲足協判罰，減少他們出戰歐戰的註冊球員人數。

Sor 自膠

邊有球員肯黎博

大陸佬真係
出到外國比人狗咁撚

最慘連亮劍都唔敢
一係冇水,一係D水唔見得人
支那人真係冇一個係無辜

有效期係兩年，但只會禁一次歐洲賽
如果本身來季無歐戰，19/20 qualify既話都唔踢得
但因為來季qualify歐戰，所以即時被禁，19/20 qualify既就有得踢

第一球十二碼吹錯

無錯，屌打大敗10:0

Alen Halilovic is in Milano. Tomorrow he will undergo medical with Milan and sign a three-year contract

格仔梅西

前FM妖人

組成格仔三劍俠

肯黎

竟然仲有人肯嚟呢隊閪波

屌，支那狗死不足惜

btw UEFA 都係廢架喇，大把隊唔捉走去捉我地

Rocco Commisso: “The negotiations for the purchase of Milan continues, despite the difficulty in personal communication due to the constant presence of an emissary (Elliott?).”

Commisso: “This, in my opinion, undermines the trust relationship that should exist in a complex, but clear, context like the current one.”

Commisso: “This Milan team is a seven-time European champion and has a tradition and history of global significance and does not deserve to be treated like that.”

Commisso: “I will define [the purchase deal] contract but only on my conditions. But I am clear, first I have to have a binding agreement. I will never accept being in minority.”

Commisso: "The club must be mine because I believe I can manage it and bring it back to maximum greatness. Am I interested in other clubs? No. Milan is Milan, with a tradition that not all Italian or global clubs can claim."

Rocco Commisso collaborator to America Oggi: "The club needs a competent shareholder to face only the consequences of the UEFA disqualification but above all the future."

Commisso's collaborator: "We worked with utmost honesty but we can't understand why president Li is hesitant to conclude the deal, even though he knows if he fails to return the 32 million to Elliott he will lose everything."

快啲完啦好嘛

你啱
未瞓醒

雖然唔係快翼但佢傳同控都幾好
不過未官宣就算啦，邊有人肯黎

一陣到19/20 又同你玩過FFP

我懷疑UEFA 拖咁鳩耐就係度緊呢句鳩野

佢捉貝佬條數喎

咁我屌返貝佬

貝佬死不足惜，玩殘隊波

星散未
雖然無星

無歐戰都肯過黎？唔係掛

最尾可能去左隔離街

唯一個粒係卡叔
散唔到

Commisso: 'Milan on my terms'

Rocco Commisso insists negotiations to buy Milan will continue, “but only on my terms and I would never accept being a minority shareholder.”

The takeover talks seemed to collapse last night when Yonghong Li suddenly changed his mind, asking to keep not 15-20 per cent of the club, but at least 25-30 per cent.

“The negotiations to buy Milan continue, despite the difficulty in communication due to the constant presence of an emissary,” Commisso was quoted as telling America Oggi.

“This, in my view, damages the foundations of the rapport of trust that must exist in a complex, but clear, context like the one we have currently.

“I will close the contract, but only on my terms. Let it be clear, first of all I need to have a binding agreement. I would never accept being a minority shareholder.

“The club must be mine, because I think I can run it well and take it back to its golden days.”

Today the situation took another turn for the worse with news UEFA were excluding Milan from European competition for one season as a result of Financial Fair Play violations.

“This Milan was Champion of Europe seven times, has a tradition and history on the world stage and does not deserve to be treated like this,” added Commisso.

There were reports the US billionaire might look to another Italian club instead, such as Palermo.

“No, Milan are Milan, with a tradition that not all Italian or world clubs can boast.”

希望李生還唔列錢

哈利荷域跌晒watt啦，漢堡降埋班都要搵路走

根本無可能有
10月前要還哂380m
3.8m都未必有

李生依家想留住3成股
博第時升值

消息指去烏雞

22歲， 可以一試

好似錢馬咁拎6球一年

就自下年咁好彩拎到歐戰都要再玩FPP

算啦，點會黎我蘭呀

咁就算唔黎都冇咩損失既

無啦，星散啦，一命嗚呼啦

41分鐘前又吹返黎我蘭重啟職業生涯

我就咁google就見傳我蘭,烏甸尼斯同羅馬

Halilovic 垃圾黎
係咪free

分唔到真心定燈

大陸佬做生意不嬲充大頭

體檢中…

我覺得要恢復貝老時期既傳統,未落場都係假

Alen Halilovic has begun his medical with Milan, according to Sky Italia

爛牙

體檢後壓價

呢件之前FIFA好勁
但係巴塞人球咁
發展不如預期

有人入就肯定有人出
suso

可唔可以係呀屌

why not both

繼續搵d中下遊妖人算啦 玩fm咁

格仔兵群星拱照卡連歷

welcome

好似要諾天王2-3倍身價轉會費

要俾轉會費不了

Rocco Commisso wants Milan at all costs and has no intention of giving up after the sudden halt in negotiations. He is ready to continue negotiations with Yonghong Li. [Gazzetta]

In the last hours Yonghong Li’s emissaries have returned to the negotiating table with Commisso to try and find an agreement. If there are no further surprises, an agreement could be reached by the end of the week. [ilSole24]

做乜咁想買呢隊垃圾波

之前career mode一定買 唔知最近踢成點

唔信了

天王果陣以鳩頭佬算好大手筆
用左大拿拿50萬歐元
平時都係免簽

買個殻姐
正如丐幫依個牌頭
算算冇曬洪七公堆人
唔打得都嚇得下人

我地仲邊係丐幫
巨鯨幫就差唔多

分開講, 要個美國佬好過中國佬

拜託下次個POST既手足唔好再咁臭口
標題寫支共千秋萬代, 支那匯股樓GOGOG依D幫李老闆打氣就好

Halilovic has completed the first part of his medical. [ 📷 @AntoVitiello ]

Milan will very likely close the deal for Halilovic on a free loan from Hamburg, according to Sky.

又免費幫人練仔

on9

Feel到鳩頭佬度氣番晒黎

死撚笑我你老味

而家水深火熱肯定唔會出錢架啦, R到個後生SUSO後備都算係咁

Halilovic could join Milan on a free transfer. His agent, Ramadani, is working on terminating his contract with Hamburg (they got relegated this past season), according to @cmdotcom.

塞出最強陣唔留力了

大帝又要發威了

識幫我地慳錢, 係開心既

基達搭大帝安

Sky confirms that Yonghong Li’s emissaries and Rocco Commisso have resumed negotiations this morning and there is still hope for Rocco to acquire the club.

李生都你唔係縮呀
我係你條件唔岩， 比Eillot收返都唔賣啦

支那人講骨氣架嗎

唔好賣呀李老闆

冇歐賽踢仲唔鳩縮咩 係唔知點解仲有人肯買

日本學人留力

支那軍票個係鳩咁跌
支那有骨氣就唔好搵美帝錢

大帝安仲未救世

仲未出本田打救日本

救國2次都唔撚換我

等對面失分

做乜鳩唔出康打

死守唔輸第2球等運到

不過我係教練都1516
攻就驚失多球出局
守就驚另一場和返

垃圾時間

日本技術性出線

日本肉酸到..

最尾波蘭真係明放水

大帝登機

呢場波係默契波嘅極致

波蘭嬴波已收貨

其實都預咗復興之路唔易行
或者根本冇得復興

叫做對得住D FANS

默契波都要另一邊哥倫比亞贏波既

贏緊對面又唔攻都冇乜計

唔通要波蘭OG番球比你咩,最後逼都唔逼明益你日本

米佬

日本隊咁樣出線
大帝安

力架隊淨係威得1場

同大帝既軌跡一樣, 你以為佢勁個陣佢就柒比你睇

Sky Italia | Halilovic has finished all the medical visits, which went well, and has already left Milan. However, the negotiations won't be closed today, as Milan wants it to be a loan with an obligation to buy or a purchase at an advantageous price.

其實塞仔唔差.... 可惜

支持日本都覺得今場肉酸

駁唔到,真係幾肉酸

Rocco Commisso is close to defining the deal for the acquisition of the majority of Milan. Deal amounts for more than €500M includes the refinancing of the Elliott loan. There is optimism the deal could be closed by evening (US time)

[Gazzetta]

快手搞掂啦李老闆

依個美國佬又再借elliott 錢
之後下年再轉手

佢唔係講話還返俾Elliott咩啲錢

又CLOSE

唔好話我燈
一日之後又話出事, 信唔信

李老闆邊捨得

扮fax機壞， 拖李生一排
再直接同Elliot買好過啦
玩野吖啦， 20%吖啦

佢呢家兩難
一方面籌唔到旗32M還錢
新貝佬就睇中佢呢樣, 話500M, 70%股權, 幫你即刻還埋錢, 你仲有30%慢慢玩

支那佬蝕到仆街, 但係又無錢
唔賣又唔得, 睇你拖得幾耐, 反正呢家條船沉緊
UEFA BAM鳩我地打唔到歐賽更加蝕

賣suso咪夠還32m囉😂

話說大家都燈到尼安出局又無表現

呢到真係好燈
我建議快D推爆
開新POST叫
李老闆永留米蘭

召喚手足一命嗚呼

大帝不嬲都係勁1,2場就無
正常發揮

最慘佢手腳多
拎黃搞到塞內加爾

無佢果兩張就要抽簽

Report: Immobile in Milan talks

Lazio striker Ciro Immobile told Milan he is open to a transfer, even if they don’t get into Europe, according to Sky Sport Italia.

Transfer guru Gianluca Di Marzio insists the Rossoneri are working on Immobile and he has given the all-clear.

However, that is a very long way off a deal being done, as Lazio are notoriously tough negotiators and would not be willing to lose their top scorer.

The 28-year-old was joint Capocannoniere in Serie A with Inter’s Mauro Icardi this season on 29 goals, while he found the net 41 times in 47 competitive games, adding 11 assists.

Having struggled at Borussia Dortmund and Sevilla, he rediscovered his form with a €10m move to Lazio in 2016.

His contract runs to June 2022.

Milan’s situation is up in the air, as UEFA excluded them from Europe for Financial Fair Play violations and Yonghong Li is in negotiations to sell 70 per cent of the club to Rocco Commisso.

下季如果賣得走雙卡
華仔同法膠 互租
再加告仔 音樂 大家點睇

你找數嘅話 大家點睇

但我地中場鬼有波造俾佢

露股

卡叔唔走， 法膠同音樂比利黎打翼

牙朗過來陪c華講葡文

控制戰局嘅男人

有冇人有睇個有錢佬時Twitter
好似串鳩音樂比利

佢講咩

不停f5 d新聞網,但講黎講去都係話就deal就 deal

Kalinic is a good boy

而家先意大利朝早9點左右

Deal李老闆

老師變左金毛

我都係專心開素post算 不了

Commisso and Yonghong Li have come to a compromise. The deal is now ready to be closed. Yonghong Li will keep 30% of the club. [@Corriere]

然後李老闆反口，再loop

keep完10變15 變20 再變30 之後係咪要35先deal

最後變0% Elliot盤

屌邦隊個頭做乜鳩

一日未確定一日唔尻理

快啲賣盤買人啦
究竟仲要等幾多年
米蘭先可以再贏聯賽冠軍呀

一夜白髮 仲要頭髮同鬚明顯兩截

其實美國佬壓價都幾狼，冇歐戰加李老闆冇錢

希望慳左嘅會比落轉會費

睇新聞話有150m

五個牙華

抵啦,佢玩到個朵臭哂

肯接貨要還神

費蘭尼

李生幾白痴先諗到會有人鬥bid
要搶都等Elliot收返先啦

Rocco Commisso is waiting for Yonghong Li’s consent on his offer to purchase Milan and is already working on potential defensive strategy to present himself to TAS [Sky]

我蘭少左個強力中場

過埋聽日，卡利祖個強制買斷條款就到期，米蘭原陣開季

咁咪可以賣Suso再用32M買卡利祖

Rocco Commisso
‏

@RoccoCommissoOf
4小時4 小時前
更多
This morning I met President Yonghong Li... #ACMilan

條友又係好似貝佬咁痴痴地

唉

我覺得似侵侵

點解冇一個正常少少的老細

Rocco Commisso is trying to accelerate the purchase of Milan process after Yonghong Li refused his latest offer this morning. Commisso decided to take the field personally to close the deal. He is negotiating personally with Li's emissaries [Sky]

Rocco Commisso to release a statement shortly

Milan have missed out on another free agent as Ki Sung-yueng has officially joined Newcastle United.

米拉： 寄誠庸無了

泡菜收皮啦屌

睇完佢成段都唔知佢想點
屌鳩個大陸佬唔想賣比壓力佢？？

同埋我都覺得大陸佬係無32m還

1001 前推得好慢 無人敢接炸彈

一日老闆 終生老闆

李老闆換咗個香港律師

算啦李老闆無限復活

睇到好煩躁

麻煩開POST手足個名改做李老闆征戰歐洲

Yonghong Li continues to test Commisso by playing hardball with negotiations. Milan is currently being held hostage by the Chinese businessman. However, Rocco Commisso remains hopeful about reaching a deal. [@Gazzetta_it]

屌你老母

已開新post

1000